加強監控？美國華裔公民iphone遭中國政府跨國鎖機！

jayng

日前，住在美國休斯敦的美國華裔公民 Peter Wong 向當地蘋果客服投訴，指他的蘋果iphone在一夜間從正常運作變成一塊磚頭。可惜的是，蘋果客服回覆指，他的iphone是被中國方面鎖死了。

據了解，這名用戶在註冊蘋果帳號的時候，設定成中國帳號，在蘋果將中國 iCloud 服務交到雲上貴州營運後，似乎認為他的iphone中藏有敏感訊息而將其封鎖。現時他的蘋果 ID 及號碼均已被封鎖，當地蘋果客服對此亦無能為力。

勵害了

安全

雲上貴州真係安全啦

可能電話號碼有8964

中蝈帳號係點?

係咪要選中國帳號，先有中文介面

姓wong都咁撚柒

大把廣東支那夠鐘意用香港串法，同佢地出到去扮香港人一樣

中國帳號
共享榮譽啦
移咗民都咁撚柒on9，返去支那種大豆打飛機啦

蘋果真係墮落

住喺美國仲要揀中國地區

候斯頓下話？休斯敦
仆街記姐閪用埋d低端大陸狗話譯音，睇L到眼殘
見一次𨳒十次

同打歐美game或用windows要漢化介面冇乜分別

痴線國家

取消國藉啦

厲害了 我的國

自己都講「低端」

蘋果嘢而家都好唔安全

一到2047年你唔係以為唔用apple就唔會受監控封網鎖ac下話...

移民最實際